當年香港都係抄志村健

以前資訊無咁發達好多野無人睇過，
香港當年既成功formula 就係抄外國野，做個香港版出黎cap 水。
曾志偉林敏聰當年人氣搞笑節目, 跟日本節目既搞笑形式，連內容都係照抄
（PK鄧講果個開心字典同一個節目)

林敏聰, 開心主流派

志村健, 志村大爆笑

中港韓台以前好多節目都係炒日本架啦

電影先係重災區
放係今日肯定俾人屌抄野屌到倒歉

d歌全部抄改編

直頭重拍一次 荷里活片 /日本電影 例如黑澤明
唔使買版權老翻自助餐